［集思廣益］搞港珠澳有冇得諗？

機場、高鐵站（附近遊行）都做過
另一出入口：港珠澳又係咪可行呢？
喺大嶼山封路順便封埋機場陸路交通
雖然可能殃及池魚搞到少少澳門人
但如果能夠令少啲大劣人嚟，餓死自大嘅香港都好吖

你點走?

所以要大家一齊諗下囉

先唔講地理上點樣進退
問題係港豬澳根本無乜人用

你搞港豬澳就真係開水炮車打你,除非好似紅隧快閃

有道理

純粹諗下新地標可行性

一日100架車都唔知有無...

仆街嘥鳩我地納稅人錢

港珠澳冇乜車，0作用

譚文豪先機毁人亡

其實條橋唔搞都冧

好似話可捱120年

其實而家都冇乜幾多強國人落黎
機場多外國客 仲安全

係，全港啲商場好行咗好多

毅進制？

走唔到

經果邊過關查都廢撚事
羅湖福田就嚴到仆街

要發掘香城online新地標

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推